比一百蚊我, 幫你個post找j數

另外收費:
如要跨區+$50
如要跨國+$2000
如要上山+$500
如要下海+$5000

忠告 j數梗要還 咪俾錢中介

內地算唔算跨國

基本收費點計

乜原來你下海要5000蚊咁平咋

內地為中國本土叫法, 並非屬於香港本土, 地理上兩者屬為鄰國, 所以出入境中國需要+$2000

lm

有個POST係行去俄羅斯, $2100
抵

由於j數種類繁多, 暫且未有完整收費表,

但現時仍有一些基本收費可供參考:
>工作時間09:00-20:30 = 免收任何費用
>非工作時間 = +$200-400不等
>工廠地區 = +$200
>郊野地區 = +$400
>危險地區(新界類別如: 元朗、沙田) = +$1000 (此為人身安全收費)
危險地區(九龍類別: 只適用於21:00~06:00的深水步) = +$800 (此為人身安全收費)
>夏天(全日室內冷氣地區) = +$100
>夏天(室外地區) = +$500
>冬天 或 當天氣溫低於18度= 免收任何費用

你西伯利亞人?零下40度都係低於18度,都唔洗加錢

欠J數者如需要有人幫忙找數，必須由當事人在此post留言，
並且身份必須年滿18歲（非成年人欠Ｊ數者必須獲得家長／監護人簽署同意）才屬有效。

而其他會員在post內提出的「找J數欠款事件」一律均被視為無效。

本人耐寒溫度下限為零下80度, 若該地區天氣低於零下80度, 本人則需額外收費+$50000

找唔找學術台數

找J數無分台界, 如有需要可酌情處理

~~~~~~~~~~~~~~~~~~幫找J數大優惠, 更係要搵夏樹妹啦~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~夏樹妹幫到你~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

下海意思所指是「潛越海平線以下地方」,請先生遵重自己

我爭緊一個physics post 一個electronics post 一個顏色post 可唔可以報下價
啲post既深度可以起我底參考下 有兩個學術po

自含ok?

樓主有幾多條j?

北極潛水點計？

登陸太陽點計?